連儂文宣相關問題

幫朋友一問
貼咗一張文宣係地鐵站嘅出口指示牌會唔會出事
無遮蓋任何野
貼咗係塊牌嘅空白位 下方黎
Thx

推

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook